Nursing fd有咩醫院以外出路

今年yr5, 唔太想做醫院,尤其公立
有冇同路人知有咩出路？

救護

轉行囉

正苦工，銀行

私營保健中心護士？
我去打針都係啲佢地幫我打

保險underwriter?

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

做ngo囉

讀degree再移民

政府EOAO

監獄護士好好做

去做卓健個D 登記姑娘.

人工低好多, 同埋多人爭好多, 不過都好HEA

倫敦賣金

康寶萊

老人院

如果係精神科可以做懲教

實習咁耐咁辛苦然後唔做呢行
咁你讀黎做咩

卓健有請姑娘
不過唔係同人登記嘅

藥廠 medical device sales

LM

老人院拉

咬老綜

讀完5年即係rn degree holder？
唔想做醫院係因為咩先
講多啲先幫到你

有nursing background去考懲教有優勢

份人唔夠醒目...醫院節奏又快 好難handle到咁